#include <stdio.h>
/*
Add `int max_of_four(int a, int b, int c, int d)` here.
*/

int main() {
    int a, b, c, d;
    int ans;
    scanf("%d %d %d %d", &a, &b, &c, &d);
    //int ans = max_of_four(a, b, c, d);
    if(a>b){
        if(a>c){
            if(a>d)
                ans=a;
            else
                ans=d;}
        else {
            if(c>d)
                ans=c;
            else 
                ans=d;}   
    }else{
        if(b>c){
            if(b>d)
                ans=b;
            else
                ans=d;}
        else{
            if(c>d)
                ans=c;
            else
                ans=d;}
    }
    printf("%d", ans);
    return 0;
}
